第一次上網買機票

我之前係永安app買左黎緊去台北既機票
佢email左張電子機票黎
我個日一去到應該去邊到整登機好？
同埋唔知應該去邊櫃位整好
第一次用電子機票好緊張，到時去唔識整點算
如果我上網打錯左資料(例如:護照號碼)，咁係咪冇得去台北架啦？

上機管局查返你航空公司既櫃位係邊到 睇下去T1定T2 到時checkin啊行李都係櫃位到搞 如果資料錯左就打返去永安問左先 唔得就自己打去航空公司 見你19dser 希望幫到你

Thanks you

1. 視乎你邊間airlines 每間airlines都有佢自己嘅check in and bag drop counter
2. 唔識問空姐 多數都好nice
3. 係 唔會俾你check in